# README #

Клиент для сетевого, многопользовательского аудиосервиса "CozyPlayer". Написан на Java.

### Основные возможности сервиса ###

* Удаленное хранение аудиозаписей пользователей
* Публичные плейлисты
* Разграничение доступа к плейлистам
* Статистика популярности аудиозаписей, жанров
* Возможность загрузить(скачать) любую аудиозапись

![9.png](https://bitbucket.org/repo/LjGRLz/images/3614736124-9.png)
![28.png](https://bitbucket.org/repo/LjGRLz/images/2296306115-28.png)